跌落樓爆頭果個唔係老麥經理呀屌唔好再推啦

2412 2134
打左過去啦屌, 佢聽日會返工呀仆街
自己打去啦

但巴打有好好既觀察力

推到人人知為止

推到人人知為止 1/10

推到人人知為止 2/10

係就好，希望聽日有人見到佢

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

推到人人打過去FC為止 3/10

推到人人打過去FC為止 4/10

推到人人打過去FC為止 5/10

推到人人打過去FC為止 6/10

食反過去FC啦

Fact Checked：經理人在生 精力充沛

麻煩班偵探同我收收皮先

如果大家唔相信！
麻煩大家明天（星期日）11月17日
下午2點到荃灣沙咀道麥當勞

各位！明天見！

返咗工未？